返工咁攰，大家週末點樣放鬆自己最好

食餐好？睇戲？去邊玩？
行街行一個鐘就攰，得個睇字又唔買
當然用越少錢越好啦

訓教最好
唔使錢

打飛機

你就好啦， 放假可以真放假

做愛
做愛
做愛

自己一個人?

咪咁

熄手機訓到自然醒係最爽

都可以架

唔係點 如果仲要做返工野，睇下人工幾多囉

做唔到全日

睇你個名俾五月天屈機條片黎放鬆

我都睇佢18歲已經咁撚勁既片放鬆

繼續做野

橙

是

週末最好梗係返工啦

自從轉睇電子書後
上網買就得
連去書局既興趣都無埋

放假條街太多人
平日反而會行下海邊

打機同打飛機，唔追最新既game玩其實好平

放一日假，星期日早啲起床做下義工

平日放工行？

搵多份兼職

去公園坐